[texto a mostrar](#mi-titulo-a-anclar)
`linea de codigo`
```
linea de codigos
```
*Esto es cursiva*
**Esto es negrilla**
- Viñeta 1.
  - Viñeta 1.1 con sangria.
  - Viñeta N.
[texto a mostrar](url completa a insertar)
# Esto es un H1
## Esto es un H2
### Esto es un H3
#### Esto es un H4
